應立法禁止bno持有人打科興

祖國咁強大，科興咁有效唔好益左班YC
非我族類，其心必異！
唔準bno打科興

贊同

可能係bno持有人強制要打科興

唔使禁
本身都無人打